點睇梁凱晴晴(羅馬球迷）正面抽擊班兒登恐懼撚

Mask nazi

晴sir慘變熱狗

佢本身係熱血市民

咪屈 我老婆凱晴佢係曼聯球迷